想搵一首韓文歌

記得好細個 大概小學5,6年班聽到一首泡菜歌
個陣好興勁舞團 首歌好洗腦
過咗7,8年 我已經唔記得點唱
淨係哼到一兩句空耳歌詞:

食唔晒咦呀~賣~ 食唔晒咦呀~賣

求各位巴絲幫幫手 想搵返以前既回憶

風箏

勁舞團應該呢兩首最出名

留名睇撚狗

聽過呢兩首 但唔係想搵既歌
btw ty

無玩 但係都第一時間估依首

推

金鐘國呀

唔知樓主見唔見到 係唔係呢首

係咪呢首？